自評係fifa裡面能力

skills:
ball control 75
dribbling 84
curve 64
long pass 79
short psss 86
crossing 73
vision 90
position 91

shooting / attacking :
long shot 88
finishing 94
shot power 91
volley 89
heading 92
penalty 85

defending :
marking 48
tackle 65
interception 88
aggression 74

movement :
acceleration 81
speed 85
agility 72
balance 83
jumping 77
stamina 63
strength 96

weak foot : 2
skills move : 4

special skills :

fire ball shot
skywalker
hulk

認真post 唔好overrated自己

fireball shot

Siuma

你好似幾好用 想抽到你

你有能病？五毛狗！

似。

幫賓狗評? 你客觀啲

推

抄我老友siuma

依D能力踢港足，
咩冠軍都比你拎晒啦

樓主2k狗 扮咩

#9狗

skills:
ball control 50
dribbling 66
curve 50
long pass 88
short psss 88
crossing 88
vision 90
position 99

shooting / attacking :
long shot 99
finishing 98
shot power 99
volley 89
heading 89
penalty 50

defending :
marking 88
tackle 80
interception 88
aggression 99

movement :
acceleration 59
speed 60
agility 51
balance 99
jumping 51
stamina 99
strength 98

weak foot : 2
skills move : 4

special skills :
needle doctor
beef master
bodybuilder

5會？

If u know who he is, u won’t say that

有8字頭都overrated啦

beef master

beef thrower

all99

樓主係Siuma?